男朋友同緊我一齊 仲不停咁flirt 女 點算好

我同我條仔一齊咗一個月 今日發現 原來佢一直背住我flirt 另一條女

點算好

利伸:我真係好愛我男朋友

再利伸:我借朋友acc開

感建婚

感建分

識朋友啫，你好sensitive

你flirt返仔

好老實
佢係專一地愛你就自然會忍下手唔會flirt其他女

佢仲flirt 緊第條女點婚

只係借緊佢個fd練點樣去冧你姐，唔好諗多啦

你點發現

姐係佢根本唔係專一咁愛我？

好心收皮啦。自己鍾意一個周圍flirt 女嘅厹就冇得怨啦，你話你肯分手我就欣賞你啦

見到佢ig dm 同一個女仔傾得好密

但我真係好愛我男朋友

但係傾咩先

講出嚟真係笑撚死人。唔怪得而家香港狗公咁殺食，大把港女都唔介意唔專一，咁你咪同佢各有各玩囉

愛佢啲乜？

冇太仔細睇 但最深刻果次係見佢同個女仔send咗句i love u

佢話過好怕冇左我未一齊果時

Errrrr

緊係flirt女啦
唔通同你棍撞棍咩

可能你未夠好令佢定落黎

咁已經唔單止係flirt

咁點算好

自問已經做到好好食飯肯aa

一齊咗兩年 啱啱發現男朋友背住我開咗個ac同啲女仔講埋曬啲下流野
（啲女仔無睇/無覆） 我都唔知點算

叫佢flirt仔

我都唔知點算

俾返頂帽佢戴
特登俾佢發現 先再飛鳩佢

咁即係佢有咩吸引你
除咗佢把口
flirt 女咁叻實tum得你暈陀陀

有條件點解要綁死係一條女到？

唔玩下點識停？

一個月可以有幾愛啊？長痛不如短痛，分手啦

重好愛佢⋯但係發生咗嘅事就永遠有條刺
諗返起佢每日講好多次愛我 講到自己不好女色
原來⋯ 好想再信但再信就有機會再傷
係咪應該止步呢

兩年真係唔算短有冇得傾傾我知好難開口 我都係

分手啦

一個月有幾愛 趁未去到好愛好愛快啲分手啦

我覺得直接屌9佢 好過你自己唔開心

有時就係你太好啦 佢就忍唔住食啲高難度 有挑戰性㗎嘛 因為我都遇見過 如果你真係好愛唔想分手 唯有就係唔好對佢咁好 你都搵嘢分散吓自己注意 放風箏咁樣吊住佢 再睇吓得唔得

屌鳩佢 條仔棧有位入你同你分手 賤男常見套路

感情問題一律建議分手 放過自己啦絲打

我即時問佢咩事 佢都講咗比我知同del咗個ac
話唔可以無咗我 承諾唔會再做
好想同佢行落去 佢都一直係咁講
但愛我都做咁嘅事 真係咩

btw都建議你一五一十講清楚
我都試過發現佢flirt第二個
個時佢都承諾唔會再同女仔講野 有安份咗半年

依家先知i love u只算係flirt

感情問題我一律建議分手

我無知

分手

我聽朝一五一十同佢講清楚

絲打我可能識你男朋友

加油啦 我自己都唔知點算

一個月有幾愛呀 ？
係咪唔甘心俾人食左隻豬呀？

半年

呢啲嘢只有零次同無限次
Btw感建分

所以唔知原諒咗今次 下次又會幾時

On9咁都好問
屌你地真愛黎，咪L分

等我照顧你

真

你覆 i fuck you

咁你忍下啦
你俾佢屌個時就愛你架啦

不了我好愛我男朋友

都係屯元天

即係你唔夠愛佢囉，你都唔能夠愛一個完整嘅佢

因為一個完整嘅佢入邊包括左所有佢嘅行為，而你只係喜歡佢某啲行為，而唔喜歡某啲行為。你愛一個人點有得揀我啲唔愛啲架，一係就愛晒一係唔好愛

flirt緊另一條女 = 條仔受女歡迎 =樓主執到件荀盤

綠撚到腳趾尾喎樓豬
你係咁大愛包容到就唔洗上嚟問啦

大師係咪要愛埋佢flirt 緊果條女

我地連登咁多專一小毒毒唔要要D mk 仔
抵死

你嘅自由就係在於你可以愛嘅或者唔愛佢

我着嘅話要愛晒全部，冇得揀啲唔揀啲，另外一個選擇就係完全唔愛佢，搵個第二個，但我保證你就算搵到第二個你都有啲嘢會唔鍾意佢做，所以到時你搵第三個，跟住第四個第五個，跟住發現原來每個人都有你鍾意嘅地方同埋唔鍾意嘅地方，你只可以選擇同唔同我一齊，冇得改變佢，祝君好運

同佢分手再比佢flirt

佢都係巴打來佢知我acc名 如果唔係唔洗借acc開po

佢偽毒
同我一齊算啦,我專一真毒保證冇女埋身

飛咗佢 佢咁搞法遲早都會散
乖 唔好作賤自己
u deserve so much better

咁都忍得
屎都食得

哈哈哈

你個名

分啦 呢啲咁嘅垃圾 唔死都冇用

分手識過第個咪仲好
洗乜咁難為自己左諗右諗

關我地咩事

千祈唔好心軟原諒
最後你會發現浪費左好多時間
只有唔怕失去唔怕離開既人先會係贏家

今次認真感建分
唔專一嘅仲使咩同佢行落去

係佢派帽俾你之前 派帽俾佢先
利申試過勁爽

帽事嘅

仲問

單憑呢一句？？？？？？？？？
你話愛佢靚仔，愛佢有錢我都易接受啲
佢同條條女都咁講，唔好咗認真

然後就所有問題推落你度 大大條道理話你唔大方呢樣個樣下删幾百字

可能佢溝到第個就飛你 結果都係一樣 你想炒人定比人炒 其實出面大把世界 困於一段感情以為世界得佢一個男人

放棄啦冇好結果
我都曾經以為自己可以包容到另一半一齊緊都仲入好多交友group，但其實個種不安全感都會衍生到另一啲問題...
到時先再分，只會傷得自己更加深

利申識你男朋友想知再講多少少

條女個樣點？

分手。

有一必有二 分

一個月係最熱戀嘅時期你男朋友都已經周圍flirt女證明佢都唔係咁愛你姐 襯你宜家未係好鍾意佢嘅時候止蝕離場啦 唔好好似我咁一齊左年幾變到好鍾意 想走都走唔到

我男朋友whatsapp achieve咗幾條女
有一個係佢女朋友 佢同人哋一齊咗三年
發現自己係第三者 真係好崩潰

佢有咩咁吸引

一個月嗰啲好愛 唔叫好愛
佢唔肯改就分啦

靚仔 有啲錢

跟我好過啦

醒下啦好嗎
係你男朋友本質問題黎
完全唔關你對佢好唔好
就算你100分 佢都可以係咁樣周圍撩女仔
呢種騎牛搵馬既男仔 邊個女仔識到邊個唔好彩
咁明顯你都要上黎問 你真係愛情沖昏頭腦

簡單講
好心既人就會勸你拿拿聲分手
不過如果你堅持要留低
想做聖女感化惡徒 我都多謝你
最好你可以一生一世咁封印住佢 食住佢
不過我睇怕你無呢個能力
(無能力就扯啦 如果唔係第時喊得仲大聲啊你)

冇相純文字討論？

佢肯唔肯舔閪先

你咁愛佢 你應該flirt返幾條仔
就明佢諗乜架啦
到時就會有解決辦法

屌你 唔想分咪忍下囉 都係想做免費雞啫 有咩春好叫？

咁要睇吓佢背住你去flirt另外一條女係同你一齊之後定一齊之前啦
一齊之前都仲可以原諒嘅，但係如果係一齊之後咁我覺得佢對你呢段感情唔係好認真，你都要做定心理準備囉
如果你唔想分手，我會學佢咁不停去flirt其他男仔做定騎牛搵馬嘅打算

咁係個女仔勾引佢喎

佢見到你都好愛你㗎
唔好咁高要求啦

但我真係好怕冇咗佢哋是但一個

放棄佢
放過自己

係咪有揸車，我都識一個天水圍賤男

無啊 佢唔會有錢買到車 點解tsw咁多渣男

有可能係多數嗰度好多家庭問題，例如父母離異令佢覺得出軌無問題

閹咗佢條J

原來食飯AA就血好妹架啦？

醒下啦 人人好既定義都唔一樣 搵過第2個啦